有咩apps可以將iPhone變做iPad鍵盤？

有冇咩免運費或收費apps推介？
想直接喺iPhone打字ipad出

屌 㩒多咗個運字

google docs 一路打一路同步